dse5條2仔女你地做緊咩

想去外國讀書但香港都讀唔掂

我18 Dse
淨係中文1咗
而家 Foodpanda
裝修

因為你剩係考咗中文?

正喎巴打

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

讀緊polyhd

廢青 兒子

我五條二，做緊服務業，想考海關但身材唔好，太瘦

正路發揮
334343 都係兜mou緊

讀完HD再讀U
到你做野就會明有啲野仲要睇際遇, 當然成績好機會自然多啲 但你都唔可以放棄

中英2左 讀緊u

Asso final year